====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi l ' évolution des formes urbaines dépend plus des progrès réalisés dans la liberté des mouvements que de l ' accroissement des vitesses .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

